# Метод перестановки
При шифровании этим методом переставляются не буквы алфавита, а буквы открытого текстав пределах группы, называемой таблицей перестановки. 

## Инструкция по запуску
```shell
python Lab1_permutation_cipher.py

```


